Exercicio Pilhas Estrutura de dados - UNISEP 3 SEM

index.html
Usado para mostar os componentes na tela com seus componentes. sendo eles
<html> </html> Tag para os navegadores em Sí.
<head> </head> Onde o navegador reconhece o titulo da pagina.
<title> </title> representa o título de uma página.
<h1> <h2> <h3> Utilizado para destacar titulos.
<section> </section> representa uma seção genérica no HTML.
<article> </article> tag especifica conteúdo independente e autocontido.
<div> </div> serve para alterar o estilo em partes específicas da página e posicionar objetos.

scripts.js
Utilizamos algumas funções para o desenvolvimento da aplicação sendo elas:
push() adcionamos um valor.
pop() removemos o ultimo valor
clear() removemos todos os valores

style.css
Usammos para alterar complementos visuais da aplicação, indo de fonte, cores, tamanho, e muito mais
com prefixos como:
* define-se o estilo geral
# definimos o id
. definimos a classe




